<p style="font-family:'Covered By Your Grace';font-size:1.2em;">Communecter est un réseau social libre conçu pour mettre en réseau les acteurs de nos territoires.
Ce diaporama vous permettra de comprendre en quoi cette plateforme peut vous être utile et ce que vous pouvez faire avec.
<img src="ASSETS/BDB.jpg" width="200px" style="float:right;box-shadow:none;"><br>
Bonne lecture :)</p>
Naviguez grâce aux fléches du clavier.